死利狗 又黑一粒

利狗入左阿媽閪？